垃圾香港寬頻又斷線

屌

用唔撚到呀屌